每次拉百幾個，仲可以輸多幾多次呀......

不斷重覆突顯我嘅地既無力

唔夠士氣

國安法甚至係點打點勇武都改變唔到

反送中仲有希望林鄭撤回，但今次

等死 輸了

重覆上演但無用
政府不痛不癢

反送中時，林鄭仲驚煩到呀爺

但今次中共主動搞 林鄭可以做乜都得食晒花生 輸得好甘

拉完唔入罪，佢志在挫你銳氣，你咁樣諗咪中佢招

連登認輸師嘆冷氣一定贏

點銳氣 聽日會唔會被消失都唔知啦

得返輸氣

認輸師 失敗師得啦得啦

根本鳩拉路過又當係輸 慘啦世界末日啦

你叻就直搗黃龍一晚殺哂八婆加三司十三局，然後自立政府，唔叻就唯有日日搞鳩佢，增加佢管治成本。係咁架啦，一定係兩邊鬥流血，流死為止

2,000,001 / 1xx = ? 次

唔好認輸

仲可以食黃店打卡

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

拉=輸
你都On99
隔兩日出返黎又黎過

差唔多每個標題都係輸了

拉左又點？唔突破自己既恐懼，你永遠只係識得縮，更加唔會贏。

依家越攪越離普, 得肯定依家唔止 2,000,001 人,

只會更多

無撚錯

612早上有邊個香港人可以迫令中共暫緩送中條例

今日香港處於比當日更差環境, ㄧ時迷惘係正常嘅, 但我哋已無腿路, 只有抗爭可以續命, 大家要一齊努力

連登認輸師，冷氣談失敗論
[size=7]拉[/size=7]

五毛警淨係識輸了

一睇就知同你玩到陸沉都得啦

睡眠抗暴
Twitter 抗显

香城online解鎖新職業：

認輸師

透過不斷放負同認輸成為眾矢之的

去團結同埋刺激手足團火

今日拉600，有580個都係無Gear無火魔，路人裝咁，100%告唔入，驚閪？

POPO既策略

可以告非法集結
每星期去警署報到
保留法律權利足以玩死佢地同家屬

單日拉600幾是近幾個月最多
好多都係路人甲

呢樣真，完全係法律恐嚇，逼你唔能夠再犯

你扮行街吹咩，佢地都會捉你煩死你吹咩

但無計，行路都俾拉，有咩辦法

咩裝都無
電話又無Tg

你條on9仔仲未收皮

唔係話咩 但法治可信？

嫌煩 就用太空機 太空卡啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

又係你呀認輸師？
出一個post咁少？

on9?
佢求其搵條街圍住堆人 佢要拉幾多都得 除非你唔落街

你條撚樣個個post都散佈負能量，乜野居心

請善用起底功能

手足風險自己衡量 你死你賤 精人出口 笨人出口，歷史現場打扙軍師拉到都即斬，現今班冷軍係爽，原全無責任

咁你又推？

失蹤強姦輪姦無了

佢最愛你哋無力感

Errrr...你喺屋企就收嗲 今日旺角士氣幾撚好

所謂兩百萬黃絲，係有民陣同不反才有呢個數，仲有要假日
冇民陣冇不反肯出嚟嘅兩萬都冇

等美國

拉完喺狗署玩殘你，輪你大米都夠死啦

今日大勝喎 用部份手足換靚畫面
聽日開始文宣

你睇下612 同今日差幾多人

condom手足換冇用畫面

煩唔到你梗係咁講

因為畀人拉嘅唔係你

才你老母，支那仔

你坐係屋企然後話 坐48小時好易過

對於我地嚟講，被捕人數只係一堆數字

咁都上到熱門拉

我要靚畫面,唔該前線坐完48 再黎過

係難過 所以更加要打好國際線，唔可以令手足白白犧牲

未試過 點知喎

林鄭呢步棋 妙阿！

我諗用勇武人數會準d

咁就輸學咩人革命啊

我就算去到最後得返自己一個都要做，有啲人見到咁會氣餒放棄，有啲人就反而係呢個時候突破自己果條線。雖然成功機會好細，但只要有小小可能我地都要繼續。

失敗主義

已經望唔到黎明了
只有永遠既黑暗....

因為中共操控住個太陽

掉轉諗，共產黨拉得幾多，處理得幾多
除非送上支那，政府都處理唔到咁多政府犯

呢句呀其實真好每次做唔到

講得出呢句好明顯你係冷氣軍師，從無上過前線

你都識講每次拉幾百個 香港監倉邊夠位
尻拉無證據 最多48個鐘就要放 每次拉500 可能只會對二三十人提告 告唔告得人就另一件事 所以尻拉對佢地無著數

咁當呢度facebook啊？ 你放棄唔洗同人講㗎

2000000/200=10000

如果香港人夠決心，每星期拉百幾個，仲可以有排玩
我唔信可以無止境亂 中共可以忍受到

志左嚇人唔出 實際上佢可以點告